# FONTS #
Deux fonts sont utilisées : 
	Pour les titres ("game of thrones" et "season 6") utiliser la font "game_of_thrones-webfont" presente dans le dossier font 
	Pour tous les autres textes utiliser la google font "Abel" 

